
                      Una película enormemente divertida que encuentra sus mejores bazas no tanto en un guión pleno en grandes ideas cómicas (que las tiene, pero quedan un poco deslucidas dentro del marco de un argumento en realidad, bastante flojo), como en la totalidad de su reparto. No era difícil imaginar que a Imanol Arias le quedara estupendo el esmoquin, pero Quim Gutiérrez, Berto Romero y Alexandra Jiménez están inconmensurables en sus ajustados papeles. Se echa de menos, sin embargo, que toda esa comicidad esté presente en las escenas de acción, impecablemente rodadas pero, por ello, demasiado serias.
        
            